隻手凍到唔想打飛機

用口

冷手打過熱飛機

冇咁高柔軟度

冷手打個熱飛機

有冇聽過玩冰火？

驚凍親碌鳩

驚凍親碌鳩呀

得冰冇火

煤氣公司：bonjour

我唔玩火

打完

暖包

碌鳩尚健全嗎

冇
不嬲唔用

成個禮拜冇打 就頂唔順

太耐唔打精神狀態會好恍惚

冷手打個熱飛機先最L正

會凍撚親碌鳩